#### URL

```javascript
var url=require('url');

# url.parse
url.parse(req.url,true);  
第一个参数是地址
第二个参数是true的话表示把get传值转换成对象

url.formate
url.resolve
```



#### readdir

```javascript
fs.readdir('.idea', (error, files) => {
	if(error){
		return;
	}else {
		for(let i = 0 ; i< files.length; i++) {
			console.log(files[i])
		fs.stat('.idea/' + files[i], (err, stats)=>{
			if(err)return;
			console.log(stats.isFile());
		})
		}
	}
})
上面这段代码没问题，注意在第二次调用fs的state的时候，要包含父文件'.idea'
```
